突發 荃灣狗開咗真槍

見有一班勇武打到班狗後退，班狗唔夠打開左真槍！佢地只係俾人慢慢逼退都開真槍，左輪！好大聲

向天定向人?

睇唔到，最少三狗槍聲後拔槍對人
開咗一槍左輪！佢地只係被逼退身體冇嚴重受傷/生命受大威脅

好采似係冇人中槍

準備六四重演，請向外國文宣，唔好再黎港

Source from立場

比人打幾下就拔槍

屌死黑警全家落地獄

依家比記者屌緊 因為頭先個槍頭係指向記者

前線前係用棍隔兩三身位打退佢地，佢地向後退退下就開槍！

黑警 開槍唔該對住自己開

dklm

哦，所以呢？

乜你仲認為法規係可以規範今日既警察咩？
係示威者咁撚on9 先依照別人既規則發夢，你見邊個警察 / 權威會守規則？

物管改你密碼
港鐵封你閘
亂棍扑鳩你
選擇性拘捕

出得去發夢就唔好喊
唔好比人扑兩野就話煲大佢
就算你煲到幾大，對方亦唔會有任何後果
世界係唔會同情「你」

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

DKLM

快啲執彈頭 俾黑警執咗就會話無開過

推

推推推推推推

暫時好似未見有人中槍

你on9
幾十人拎住路牌鐵通架

有人中就 bye bye 啦